以後唔好再唱肥媽 唱星火電話號碼98190979！！

有冇手足幫手作首好易嘅歌仔
俾大家狂唱
咁就實記到電話號碼

唸到句口訣易d記:
九巴濕鳩，擰鳩柒狗(d頭)
98190979

Sor 太粗魯~

歡迎創意留言

10月1，慶佢老母

唱98190979！

推~~

Push

九巴濕鳩，擰鳩柒狗

.

9～819～
0979～
0979～

推

推！ 肥媽新歌詞！

9 819 0979

push

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

9 879 0979！0979~~~

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

9 819 0979 0979

你今日玩左Twitter 未呀？

推到有人唱

冇睇不要檸7圖咩？
記住就夠好好記
4隻狗隔住
81=不要
0=檸
7=7
9 81 9 0 9 7 9